今晚自己一個其實怯怯哋

雖然好多巴絲都自己一個去 但始終唔知會發生咩事 自己一個無照應驚驚哋

我都係一個人
有咩事前後左右大家會互相照應

你有我

只希望唔好落雨

耶 又喺連登到放閃

屌你老肩

叫浮雲（真毒）陪你去

肩哥。興你常在

殊

肩肩加油

前後左右總有好多同路人, 放心好多人都單拖出

唔會喺連登/公海tg搵人 都唔知邊啲係人邊啲係鬼

南區宜家好大雨 行雷

巴絲們嘅愛

中環匯豐對出好撚大雨

有咩事大嗌「餅餅，救命啊！」

我知 琴晚都見到好多自己一個

一陣要跑步就麻煩 地下濕

睇住波

係....但記得走果陣千祈唔好落單

添馬係咪封晒⋯

宜家咩形況
有冇人有live?
幾點開始?

力寶向中環後少少

你無睇tg咩

you are not alone

我知 但混亂起上嚟⋯

未收工
唔知

嘩 好撚大雨⋯

推

盡量跟住隔離左右啦

係愛

驚就唔好出、出得就唔好驚。好多人都一個人去，驚既都有好多TG Group比你揾戰友。
不斷上連登開Post講自己有去、會去，你係想威定真心想做番啲野？

小心啲

癡線 驚都唔得嘅

會。

No

我全部leave哂

信自己

聽朝去啦好嘛

有你有我

屌你老巴

大家一齊出去，唔駛怯
大雨我地有著數

屌你咪屌你 吹牙

仲咁得戚